\section{Vergadering \MeetingDate}
\subsection{Praktische informatie}
\subsubsection{Tijd \& Plaats}
Uur: 13:00 - 14:00
\\
Lokaal: E0.02
\subsubsection{Aanwezigheidslijst}
\begin{table}[htbp]
	\centering
	\begin{tabular}{c|c}
		\multirow{2}{*}{\textbf{Aanwezig}} & Tim Witters, Youri Coppens, Pieter Meiresone, \\
		& Nicolas Carraggi, Fernando Suarez, Sam van den Vonder \\
		\hline
		\textbf{Afwezig} & Christophe Gaethofs \\
	\end{tabular}
\end{table}

\subsubsection{Verantwoordelijkheden}
\begin{itemize}
	\item Voorzitter: Pieter Meiresone
	\item Secretaris: Tim Witters
\end{itemize}

\subsubsection{Kritiekpunten op verslag vorige vergadering}
Geen kritiekpunten.

\subsection{Vooruitgang sinds vorige vergadering}
Volgende zaken zijn gebeurd sinds vorige vergadering:
\begin{itemize}
	\item Onderzoek naar logging via Spring Framework.
	\item Onderzoek naar verbetering database.
	\item Issue met case sensitive url's opgelost.
\end{itemize}

\subsection{Vergaderingspunten}
Op deze vergadering vindt er een gezamenlijke refactering plaats. Dit gebeurt het best wanneer iedereen aanwezig is. Hierna wordt de planning besproken.

\subsection{Volgende vergadering}
De datum van de volgende vergadering dient nog bepaald te worden.
\subsubsection{Activiteiten tegen volgende vergadering} \label{sec:TODOActiviteiten}
\begin{table} [H]
	\centering
	\begin{tabular} {l|l|l}
		\textbf{Activiteit} & \textbf{Team} & \textbf{Opmerkingen} \\
		\hline
		Database upgraden & Sam, Nico & Refactering voltooien \\
		SDD & Youri & Meteen ook de nieuwe db structuur opnemen \\
		Logging afwerken & Youi & \\
		Schedular & Pieter & \\
		Door alle requirements gaan, workflow overlopen, & Tim & Zowel layout als workflow \\
		en designs in photoshop van alle jsp paginas maken & & \\
		Enrollcourses : sortable + paging implementeren & Fernando & \\
	\end{tabular}
\end{table}
Al deze taken moeten af zijn na het weekend op de schedular en designs van Tim na. Alle designs is misschien wat veel in 1 keer.
\subsubsection{Agenda Punten volgende vergadering}
Nog te bepalen.