\section{Vergadering \MeetingDate}
\subsection{Praktische informatie}
\subsubsection{Tijd \& Plaats}
Uur: 18:00 - 19:30
\\
Lokaal: E0.03
\subsubsection{Aanwezigheidslijst}
\begin{table}[htbp]
	\centering
	\begin{tabular}{c|c}
		\multirow{2}{*}{\textbf{Aanwezig}} & Tim Witters, Youri Coppens, Pieter Meiresone, \\
		& Nicolas Carraggi,  Christophe Gaethofs, Fernando Suarez, Sam van den Vonder \\
		\hline
		\textbf{Afwezig} & \\
	\end{tabular}
\end{table}

\subsubsection{Verantwoordelijkheden}
\begin{itemize}
	\item Voorzitter: Pieter Meiresone
	\item Secretaris: Tim Witters
\end{itemize}

\subsection{Kritiekpunten op verslag vorige vergadering}
De requirements en design van het user management moeten opnieuw overlopen worden (zie sectie \ref{sec:VergaderingsPunten}: Vergaderingspunten).

\subsection{Vooruitgang sinds vorige vergadering}
\begin{itemize}
	\item Onderzoek van het Spring MVC framework: https-implementatie, Spring Security Framework en validatie.
	\item SRS: enkele aanpassingen (zie issues op GitHub)
	\item Database: ontwerp verder uitgewerkt
	\item Layout Frond End
\end{itemize}


\subsection{Vergaderingspunten} \label{sec:VergaderingsPunten}

Tijdens deze vergadering dienen volgende vergaderingspunten besproken te worden.
\begin{table} [H]
	\centering
	\begin{tabular} {l|cll}
		\textbf{Onderwerp} & \textbf{Tijdsduur} & \textbf{Prioriteit} & \textbf{Beschrijving} \\ % Prioriteit: Hoog, Middelmatig of Laag
		\hline
		Design User Management & 15min & Middelmatig & \\
		Teams indelen & 20min & Hoog & \\
	\end{tabular}
\end{table}

\subsubsection{Design User Management}
Conclusie: we leggen momenteel geen restrictie op het type van de gebruikers van onze applicatie. Zowel VUB- als niet VUB-studenten mogen registreren op de website. Dit vereenvoudigt het ontwerp van de database. Momenteel zal de data dump voor users nog niet gebruikt worden.
\\
\\
Er moeten een extra requirement toegevoegd worden dat het access geven van users door de programmabeheerder moet gebeuren. Velden zoals rolnummer en richting zijn optioneel.

\subsubsection{Teams indelen}
Dit is weergeven in paragraaf \ref{sec:TODOActiviteiten}.


\subsection{Volgende vergadering}
De volgende vergadering vindt plaats op maandag 9/12/2013 16u, verzamelen aan IG.
\subsubsection{Activiteiten tegen volgende vergadering} \label{sec:TODOActiviteiten}
\begin{table} [H]
	\centering
	\begin{tabular} {l|l|l}
		\textbf{Activiteit} & \textbf{Team} & \textbf{Opmerkingen} \\
		\hline
		Font End & Christophe & Design website in bootstrap \\
		Back End - Security & Pieter, Youri & Ondersteuning van HTTPS \& User Roles \\
		Back End - Database & Nicolas & \\
		Back End - Controllers & Sam, Fernando, Tim \\
	\end{tabular}
\end{table}

\subsubsection{Agenda Punten volgende vergadering}


