\section{Vergadering \MeetingDate}
\subsection{Praktische informatie}
\subsubsection{Tijd \& Plaats}
Uur: 16:00 - 17:30
\\
Lokaal: E0.04
\subsubsection{Aanwezigheidslijst}
\begin{table}[htbp]
	\centering
	\begin{tabular}{c|c}
		\multirow{2}{*}{\textbf{Aanwezig}} & Tim Witters, Youri Coppens, Pieter Meiresone, \\
		& Nicolas Carraggi,  Christophe Gaethofs, Fernando Suarez, Sam van den Vonder \\
		\hline
		\textbf{Afwezig} & \\
	\end{tabular}
\end{table}

\subsubsection{Verantwoordelijkheden}
\begin{itemize}
	\item Voorzitter: Pieter Meiresone
	\item Secretaris: Tim Witters
\end{itemize}

\subsubsection{Kritiekpunten op verslag vorige vergadering}
Geen kritiekpunten.

\subsection{Vooruitgang sinds vorige vergadering} \label{sec:Vooruitgang}
\begin{itemize}
	\item Koppeling Controllers en database ge\"{i}mplementeerd (door Nicolas en Tim).
	\item Alle DAO-objecten en SQL-queries voorzien (door Nicolas).
	\item Login-systeem voorzien (door Tim).
	\item Sessions management geimplementterd (door Tim).
	\item Design Frond Afgewerkt (door Christophe).
	\item HTTPS-implementatie onderzocht, maar niet gelukt (door Pieter).
	\item User-Rolers onderzocht, maar niet gelukt (door Youri).
	\item Data flow tussen front-end en back-end afgewerkt (door Sam).
	\item Emails verzenden in Java, maar niet gelukt (door Fernando).
\end{itemize}

\subsection{Vergaderingspunten} 
Tijdens deze vergadering dienen volgende vergaderingspunten besproken te worden.
\begin{table} [H]
	\centering
	\begin{tabular} {l|c|c|c}
		Onderwerp & Tijdsduur & Prioriteit & Beschrijving \\ % Prioriteit: Hoog, Middelmatig of Laag
		\hline
		Progressie & 10min & Middelmatig & \\
		FR 1.7 & 10min & Middelmatig & Bespreken en eventueel herzien \\
		HTTPS & 10min & Middelmatig & Briefing \\
		Design Front End & 10min & Middelmatig & Briefing \\
		Spring Security & 20min & Hoog & Briefing \\
		Spring Controllers & 20min & Hoog & Briefing \\
		Database & 10min & Middelmatig & Briefing \\
		Testing & 10min & Hoog & Briefing \\
		Documenten & 10min & Middelmatig & \\
	\end{tabular}
\end{table}

\subsubsection{Progresse}
Zie paragraaf \ref{sec:Vooruitgang}.

\subsubsection{FR 1.7}
We kiezen voor de flexibiliteit en laten het requirement zoals het is. Alles mag achteraf gewijzigd worden. Hier moet echter nog toegevoegd worden dat het email adres ook kan gewijzigd worden.

\subsubsection{HTTPS}
Uitstellen naar volgende iteratie vanwege de complexiteit.

\subsubsection{Design Frond End}
Volledig af, buiten de kleuren die nog bepaald moeten worden. Dit wordt overgelaten aan Christophe en Tim.

\subsubsection{Spring Security}
Uitstellen naar volgende iteratie vanwege de complexiteit.

\subsubsection{Spring Controllers}
Nog te implementeren:
\begin{itemize}
	\item Hashing van wachtwoorden implementeren.
	\item Activeren van users.
	\item Elke user-agent krijgt zijn eigen sessie. Bij het uitloggen worden alle session tupels in de database met overeenkomende user id verwijderd.
	\item Emails verzenden.
\end{itemize}

\subsubsection{Database}
Opmerkingen over de database:
\begin{itemize}
	\item SQL injection vermijden door SQL-string geparametriseerd te maken en ondersteuning voor BEGIN en COMMIT.
	\item clean-methode er laten in staan
	\item Voor de configuratie-file kunnen we beter eventueel gebruik van een JSON-parser. Hierdoor krijgen we al excepties bij een verkeerde structuur in de configuratiefile.
\end{itemize}

\subsubsection{Testing}
Testing is nog niet begonnen en wordt na deze vergadering opgestart (zie paragraaf \ref{sec:TODOActiviteiten}).

\subsubsection{Documenten}
Overzicht van de huidige status van de verschillende documenten:
\begin{itemize}
	\item SPMP, STD klaar op enkele kleine aanpassingen.
	\item SRS: issues op GitHub nog verwerken
	\item SDD: ORM \& UML moeten nog afgewerkt worden.
\end{itemize}
Conclusie: SPMP, STD en SRS kunnen al nagekenen worden door de QAM.

\subsection{Volgende vergadering}
De volgende vergadering vindt plaats op dinsdag 13/12/2013 18u, verzamelen aan IG.
\subsubsection{Activiteiten tegen volgende vergadering} \label{sec:TODOActiviteiten}
\begin{table} [H]
	\centering
	\begin{tabular} {l|l|l}
		\textbf{Activiteit} & \textbf{Team} & \textbf{Opmerkingen} \\
		\hline
		SRS & Fernando & Zie issues op GitHub \\
		SDD & Nicolas & ER relaties toevoegen en aanleveren aan Youri \\
		SDD & Youri & UML en ORM diagrammen \\
		Mail in Java & Pieter & \\
		Design Front End Implementatie & Tim, Christophe & \\
		Testing & Sam & Al enkele testen schrijven \\
	\end{tabular}
\end{table}

\subsubsection{Agenda Punten volgende vergadering}
Alles lokaal samenzetten en het proberen deployen van de applicatie op de wilma server. 